大家唔洗再估估下條仔/條女鍾意你 2

呢度好用好多你老味 官方果個好辣殺
如果咁巴絲打們響果個post留過言
可以響呢度繼續放底你既感情煩惱
一齊大家拆掂佢

男仔係咪就算點被動怕醜都好，喺女仔主動約出嚟/whatsapp 之後，鍾意嘅點都會主動下？
每次佢嘅回應都好 nice 唔 hea，但我唔搵佢就唔搵我，我都決定收皮，唔想做到咁核突
只係近排見返而佢仲單身，我又心思思了...

因為無人會鐘意你

係中意既就唔洗介意邊個做主動

唔好令自己有後悔

其實一個男仔成日主動wtsapp你 係咪已經得左五六成？

搵你攝時間咋

我愛的人 不是我的愛人

之前有得高登果邊問過 再黎問下先

細佬係交友app識左條女（非傳銷果類）
依家同個女仔都算有計傾 如何有進一步發展可能/令佢慢慢鍾意我

係公司識左個金牛女，返工果陣成日會互串玩得埋。但一放工之後wtsapp佢就好冷淡。約佢出街又唔成功。
咁我係咪可以收皮

我都成日主動wtsapp佢 換黎2個藍色既剔

你鍾意人

Whatsapp佢唔會秒回又有時覆單字
但係會同我講佢幾時有咩做
放工又會同我講
咁姐係點

女方主動約睇戲
是咪有機
但覆msg又唔係好快
佢好少睇手機
大部份時間一online就覆

Yes

Fd zone

睇下你兩個人係咪好夾 明唔明佢想點
多d做實際行動 窩心既行動 好過你得把口 講
約到出呢先啦

佢當你同事囉
除非你同佢有多d獨處 問到佢比較私事
如果唔係都係等收皮

點解

佢日日都會打電話比我 無日日都會每個星期打一次比我 無野講都會9up 但佢有女 又會忽冷忽熱 我係咩野